BB1000 wifi 得90m 可否回水?

用手機,電腦都係得90m download同upload

用緊r7000

hkbn可否回水比我?

好撚垃圾,咁我不如用100m....洗撚用你bb1000?

岩岩用個時都可以有幾百m....而家得幾十m

大b定細b啊
mmm m乜諗野

同你差唔多情況，留名

Lan線問題/router唔支援1000M

打上去叫佢測囉